自制MV - 香港人加油 - 假使世界原來不像你預期 (Offical MV)

感謝每個走出來的香港人,加油!

[url][/url]

本片紀錄《逃犯條例》修訂，香港人盡一切努力表達訴求，表達對此修訂的不滿

感謝本片中出現的香港人:
民間人權陣線 陳順意 何潔明 黃耀明 陳日君樞機 朱凱迪 郭榮鏗 鄺俊宇 周庭 何韻詩 民陣各成員 岑子杰
Boss: 建制派議員, 石禮謙, 李家超, 林鄭月娥, 防暴警察, 速龍小隊

多謝所有為不公義發聲的香港人 多謝你們為香港創下奇蹟

作曲＋作詞＋主唱：方皓玟
編曲：孔奕佳＋許創基
監製：許創基

cannot be found

Del 後面嗰兩個url